黃子華最顛峰既show係唔係秋前算帳?

真係勁好睇勁高質
同埋之前都成日講政治講共產黨,全部都好高質
但而家要配合d 90後mk 講d野差好遠

租定買 ?
咩嘩 ! 買 ?
姐你唔係香港人啦

我覺得90~06年 都好睇
打後個啲唔及以前

最好睇冇炭用

印象最深係 係咩碰

無炭用

新個套仲未出碟

秋前+1

深宮係不適宜拍手掌，請大家莊重

末世財神最後廿分鐘

福腰乃洋文

佢睇野真係好獨特
係佢眼中既世界好似同我地睇既野唔一樣

末世財神 秋前 拾下拾下 無炭用 最正!!
頭幾套都唔差既 係D 觀眾反應冷淡D

個陣時個個諗住過多兩三個月, 全民撚雀呀!
咁到時要公眾假期黎做咩?
無用架啦, 留返比D雀呀, 姐係端午節個日我唔撚你

個人認為 拾下拾下 最癲轉數又最快
一開波就黎料
好多人覺得棟篤笑係一齊講既 收哂啲觀眾皮
銀行速遞員 果下好撚經典

秋前 同末世都正 十年前已經預告哂衣家既香港
反而衣家係啲觀眾低質左
加上topic越黎越少搞到無咁高汁
On99子華有時未講就開始笑做乜撚野

子華最正既地方係 聽完果下笑一笑 再諗深一層 就會心咁大笑出黎

根本係回塘+驚有官非 依家香港個政治環境同當年都唔同晒 仲要懶班觀眾，on9

娛樂性高，話題又貼合大眾應該係 未世財神 秋前算帳 拾下拾下 無炭用；
出道既娛樂圈血淚史比較個人化，笑中有淚。
我自己就最喜歡 色情家族，分開講三個主題 色 情 家庭，對呢三方面既思考都好深入。
近年既 洗躁，同 唔痴線唔正常其實唔錯，加左好多新元素，我自己覺得旋風腿真係幾好睇

跟住去邊度、末世財神、秋前算賬、冇炭用、拾下拾下，得閒無聊就會重睇

你叫我?

又非黑即白 淨係講政治先好睇？

到底跟住係去邊到？

之後個d風格變晒
好似變左第二個人做咁

秋前真係勁高質
行先好多年

跟住去邊度、末世財神

youtube唔見有

秋前 末世 拾吓拾吓
絕對係佢top 3
再數落去就到冇炭用用同埋兒童不宜
其他都可以唔使睇

一定係拾下拾下,
又好笑,轉數又快

最好笑既笑話離不開政治、性、宗教
咁你話冇左政治好唔好睇?

而家探討社會潮流現象，唔好講政治啦

唔癡線唔正常都有講政治
揸fit同揸lift果個比喻好撚到位

只係97果排政治話題最多
做得子華fans唔該用多啲個腦

就係d 因為d topic低質左
多左人估到佢跟住想講咩
你知啦 唔係個個自制能力都好好

老佛爺 奴才福夭啊

我鍾意無炭用
呢場之後唔敢再開名串權貴了

秋前真係最正

買旗？ 買咩旗呀？

買支 好出奇 呀？

無碳用喇一定係

冇炭同秋前都高質

佢之後果啲係真係俾你笑下人生/生活
但秋前每一段背後其實都好sad

由做順民》反六四》移民潮》追求「民主」》轉軚》偽熱烈慶祝（回歸）
香港人一生到底為咩
聽多幾次就多少有啲心up

好似有人講過佢最好既永遠都係政治諷喻 好似無炭用都係講董建華最到位 97後佢已經再做番秋前依類show

連兒童不宜都排先過初初最有火個d?

血淚1 色情家庭 跟住去邊到

呢幾個都唔覺得差到唔洗睇

忠實咁發現你嘅潛能完成自我
原來你嘅潛能係唔搵錢嘅

屌你老母仆街五毛嘈乜鳩呀？
睇林海峰啦on9

拾下拾下下半part就算好少講政治都無得輸
轉數快到呢
講宗教,夢想,愛情觀,香港人生價值觀都係正到無得彈

呢啲冇咁好笑
唔夠搵食啫犯法呀我想架咁流暢轉折咁到肉

過場過得好好。轉左topic你都唔覺
而家嗰啲播段過場音樂話你聽
喂！我轉topic喇

魚蛋論都正
完美讀取人性既醜陋

佢一絲白髮都無真係好似成世未諗過野咁

秋前 拾下拾下 無炭用 係顛峰

不過係近年入紅館同個潮look 先比人叫男神
之前一路好平實
而家一班細路都追捧

一定有染啦60歲

信唔信我響你樽？

關咩事
佢第一套講佢做臨記，同之後so根show都好多中學雞追捧，包括我同一班同學

海...底...隧...道...交...通...報........
告............
一...切...
暢順

十下十下

jm9

以前佢宏觀d 睇社會，而家好似睇多d details，我鍾意以前多d

其實都幾羨慕佢呢種咩都講得出既人
面皮厚同講咩下流野都冇問題
佢可以好大方咁講做愛囉呢d 野
記得有個訪問佢話講我愛你呢d 對佢黎講係好容易
一般人好難開口既野佢全部輕易講到
賤格個型像又夠深入
好正

冇睇過搭咩爹

每個其實都有唔同特色

個人最鍾意秋前算賬，拾下拾下同無炭用

仲有唔癡線唔正常後半講愛情嗰部份都好正

色情正
佢頭幾個show真係好有一種自嘲感

全港市民熱烈慶祝回歸，10隻字有8隻字係騙人，得回歸兩隻字係真。

叫你老母嚟打官司啦！

最自嘲個個應該係娛樂圈血激史
用好幽默既方式講自己未成名前既辛酸野

連 回歸 呢2隻字都係假既
全港田雞熱烈慶祝煲水

但講成個狀態
最巔峰真係拾十拾十
可能果排又撞正男親女愛紅
成個人真係瀟灑自如
有自信有轉數

捨下捨下之後真係唔掂

冇炭用，講結構性失業
「一個人一定要讀多D書，先真正明白點解你會冇嘢做」
全場諗左幾秒先識拍手笑

反而幾鍾意佢早期既色情家庭 肢體動作完美 完全帶住觀眾 完全係一個藝術表演者

好似講李檡楷,李家三位一體個度又呼應返前面講宗教
仲有寶福山係食個套餐既地方
呢兩樣似係本身前幾場太多港豬觀眾唔知佢講乜先後加
佢又解釋到,仲要入得咁靚,
少d轉數都唔掂

仲好記得睇唔痴線唔正常
佢講完自己點睇佔中
然後有條撚屌全晚幾次响度玩嘢
每次一講到掂到政治嘢要串政府時
條撚屌就大嗌「好好笑呀」
我覺得直頭影響到子華當晚嘅演出
成晚子華想推個氣氛
但就係搞彎哂
冇乜心機

每次去到播播下國際歌突然有槍聲嗰吓都會好寒

娛樂圈事件2好悶

無咁嫁啦 好出奇最好

秋前係最強。最精彩。

事關係政治笑話

政治笑話一定係最好笑嘅笑話

再加黄子華功力，好笑二次方

1997前。好多人驚到有得震無得訓

係佢夠胆講逢中必買。 二十年後全應驗

佢講過依家講嗰啲先係佢想講，依啲只係配合時事

肥彭，妳個女都生得幾標緻吖

呢句真係全場勁爆笑，笑聲震撼到我而家都重記得

秋前先係佢最想講㗎，而家只係時而勢易咋，為求自保，唔通重講共產黨嘅笑話咩

仲有同觀眾有互動。而且係高質互動

你以為淨係我有事？
中聯辦影左你啦傻仔

秋前 十下十下 真係好高質

不過佢始終有個光環係度
好似少林正宗咁
其他人好似林狗咁開show
會主觀咁覺得佢唔好睇

依家成個老mk咁

個人認為拾下拾下係最好睇

末世財神係子華既一線作品

但衰係個收音到
難聽到

命運好難預測個Part屬於金句top 10之一

所以我覺得跟住去邊到真係正

娛史1, 色情家庭, 跟住去邊到, 末世財神, 秋前算帳,
呢5套成日重聽

拾下拾下同無炭用個人覺得最正

其實係因為林狗真係唔好睇

我唔認為佢少講甚至冇講政治嘢係為賺支那錢，而係佢以前講政治嘢我地覺得好笑，係因為夠荒謬，但慢慢發現，原來佢講嗰啲荒謬嘢，已經日日發生緊，咁講呢重有乜為呢？點解香港會拍唔出x檔案啊？因為，有乜咁不可思議嗟。

全部都重睇過無數次
基本上每一場都好值得睇

秋前係完全道出嗰個時代嘅香港人嘅心態
普遍對97前途嗰種不知前路是如何嘅迷失感
仲要89年發生咗64事件
令好多香港人對共產黨統治多一份驚惶
所以秋前算帳執住64嚟講 令當時好多香港人好有共嗚
亦係最高質嘅一部分

秋前係由頭到尾對政治諷刺 針針到肉 剖析獨到
上至中共領導人 李鵬同學生領袖嘅對話 下至前新華社張副社長張浚生同彭定康 都串一餐
對我嚟講真係勁高質

拾下同秋前係最正
秋前之前我覺得係蘊釀期，內容係正，但表達技巧係秋前開始成熟
無炭用之後開始唔得，娛樂圈2算好少少

銀行速遞員個位令我懷疑到底係咪夾定
轉數快到痴線

btw,有無人記得電話響個阿泰係邊集

果陣可能人人都覺得之後冇得做, 好似最後一次咁

由娛史一去到無炭用，全部都係神級
兒童不宜就一般般
轉咗四面台之後質素直線下降

2302212

可惜呢幾年質素差咗

係既
但我只可以佢真係有嘗試每一次都有變化

記得佢有句 '如果當年日本仔打贏佢地就同我地一樣食緊呢D野喇 就佢地打輸左先要返去食生野呀' 呢個就係我阿爺當年既國民教育

抽到D廢老

個人覺得兒童不宜已經最後一個值得重溫既show
近年個個都係一次起兩三次止

財神簡直係最神級
毛標本 vs 兵馬俑
解放軍與冰河時期

最好笑都係堔水步老鼠牛排，跑馬日

林狗個班真係唔知講乜撚野

詹sir玩身體語言較多，不過都係麻麻

索羅斯個part都完全暗串到班師奶有幾戇鳩 蔡李佛之長渣短放

「一國兩制最偉大既地方係佢真係肯承認佢自己嗰制真係嚇死人」

唔記得左係邊套？

兒童不兒之前嘅 show 我間唔中會翻睇
但之後嘅就真係

好鍾意秋前算帳 末世財神 拾下拾下 無炭用

之後個D越聽越尷尬

呢句真係超精準

坦白講 近年個d好差

佢仲講過 如果我哋一齊唔生仔 暴政必亡
但係而家香港已經淪陷咗

低B做特首

佢講啲人轉軚，果陣覺得有冇咁容易呀，而家明白晒

佢有講過點解而家唔講政治，佢做金像獎司儀，又係笑董建華，跟住董建華就響正佢下面。仲要之後響走廊介紹，佢覺得好尷尬。之後就無再講政治喇

末世

如果洗碗係要洗90蚊，我情願掟鳩爛晒啲碗！

領土問題其實都唔係好關共慘黨事，咩黨執政都要著緊領土ga啦，唔通係共慘黨就連領土都唔認咩

關乜撚野黑歷史事

黑歷史我真係笑撚左
就算你反唔反支 唔通你話釣魚台係香港架

其實佢好多黑色幽默講完冇人明 明左就會笑唔出
真心高質

驚拍比新華社聽下嗎...
你以為佢聽唔倒呀
佢影埋你相添喇傻仔
我以為大家都係成年人添嚟添

嚟自秋前算帳

阿泰都係秋前算帳
秋前算帳真係好正

其實有時聽啲網台有啲觀點係抄佢嘅。 例如

井水不犯河水，真係一家人會唔會咁講野呀，新馬仔果家咁惡劣都冇咁講啦

仲有三十一歲既處男
次次聽都笊到仆街

有無巴打覺得豆腐火腩飯篇潮文好似末世財神講搭巴士遇到女神個段？
用批發價買左個希望個part

有咩黑唔黑歷史
你睇番佢年紀先啦
佢政治觀又點會同班後生一樣

拾下個長髮加埋暗燈光
超型

其實近年差左唔太關少左講政治事
係份稿同埋表達技巧回左塘
以前講人生,講愛情,就算係講上網呢d咁濕碎都可以好好聽
Present技巧差左先係重點
依家個笑點好似奇奇怪怪咁

所以子華都話唔出新show住
可能係 衣家個社會既話題已經講唔出咩笑話

林狗直頭垃圾，好彩只買碟
重有許冠文，又係悶
張達明始終玩肢體多，又係唔夠黃子話黎

好似仲有段係拎住份報紙玩秋後算帳
買樓無折？咁我去新華社排喔

Agree, 呢種自嘲感其實好勵志
人生低潮我就會睇番黃子華既show

以前政治太易引人笑
娛2講人生學到好多野

佢係四面台開始播片果下
覺得佢只係迎合緊宜家觀眾口味
已經冇2004年之前咁高質
我寧願佢好似之前淨講
咁唔好又唱歌又跳舞又呢又路

娛2始終係講返20年生涯嘅野
係die hard fans就會覺得好感動好睇
如果以睇棟篤笑嘅心態去睇 就可能會覺得悶咗啲

失業保險

秋前算賬好多野已應驗

娛2配埋一集睇都係相當唔錯

串過689同陳茂波啦

無炭用之後我首選娛二
講人生，帶俾你思考

娛二正在講「心」同人生講得好deep
唔係fans only, 聽完呢套係笑得黎學到最多野